<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="igi_task_text_arszi_scout_title">
		<text>Розвідка.</text>
	</string>
<!-- Cold Холод(ЧН) -->
<!-- mar_smart_terrain_base_stalker_leader_marsh_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_mar_smart_terrain_base_stalker_leader_marsh_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість на Болоті.</ text >
	</string>
<string id="igi_task_text_mar_smart_terrain_base_stalker_leader_marsh_task_arszi_scout_descr">
		<text>Холод попросив мене розвідати певні місця на Болоті.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_mar_smart_terrain_base_stalker_leader_marsh_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>Слухай, мені потрібний хтось, хто проведе розвідку. Все, що тобі потрібно зробити, це перевірити деякі занедбані будинки на Болоті і доповісти мені. Повторюю, це розвідувальна місія! Не намагайся бути героєм, ти потрібний мені живим! На цей раз вбивство не принесе жодної додаткової нагороди! Якщо зустрінеш опір, біжи і доповідай мені! Ця інформація дуже допоможе нам спланувати наші подальші дії та уберегти себе від небезпеки на Болоті.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_mar_smart_terrain_base_stalker_leader_marsh_task_arszi_scout_finish">
		<text>Так що ти знайшов? Бачу... Дякую за роботу, ось твоя нагорода!</text>
	</string>
<!-- Fanatic  Фанат(Н) -->
<!-- esc_2_12_stalker_fanat_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість навколо Селища новачків.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_arszi_scout_descr">
		<text>Фанат попросив мене розвідати місцевість біля Селища новачків.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>У мене є до тебе прохання. Нелегко зберегти Селище новачків у безпеці. На півдні ми маємо веселу компанію, яку називають військовими. На півночі у нас бандити, мутанти та інколи найманці... Нам би дуже допомогло, якби ти міг розвідати місцевість на півночі та доповісти про ситуацію там. Знаючи, де знаходиться табір бандитів та мутанти, ми зможемо запобігти смертельній для новачків зустрічі. Я не прошу тебе стикатися з ними, просто озирнися навколо, постарайся уникнути шкоди і повертайся щоб розповісти про побачене. Не безкоштовно, звісно.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_esc_2_12_stalker_fanat_task_arszi_scout_finish">
		<text>Ну, могло бути і гірше… Дякую, я розповім усім, яких областей слід уникати. Ось твоя нагорода, як було обіцяно!</text>
	</string>
<!-- General Voronin  Генерал Воронін(В)-->
<!-- bar_dolg_leader_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_bar_dolg_leader_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість навколо заводу "Росток".</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_bar_dolg_leader_task_arszi_scout_descr">
		<text>Генерал Воронін попросив мене розвідати місцевість навколо заводу "Росток".</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_bar_dolg_leader_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>Добре, у мене тобі наказ! Ми повинні зібрати інформацію про пересування ворога та мутантів. Мене цікавлять райони заводу "Росток", Смітника, Армійських складів та Кладовища техніки. Тебе направлять в один із цих районів, і твоє завдання полягає в тому, щоб розвідати ворога та доповісти про нього! Дозволяється відкривати вогонь при зіткненні, але постарайся уникнути цього, якщо це можливо. Інформація, яку ти збираєшся зібрати, має вирішальне значення для планування майбутніх операцій! Після повернення ти отримаєш компенсацію.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_bar_dolg_leader_task_arszi_scout_finish">
		<text>Гарна робота, ця інформація просуне наші плани. Ось твоя нагорода.</text>
	</string>
<!-- Sultan Султан(Б)-->
<!-- zat_b7_bandit_boss_sultan_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість навколо укриття.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_arszi_scout_descr">
		<text>Султан попросив мене розвідати місцевість навколо укриття.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>О, дивіться, що кішка притягла! Послухай мене, сталкере, якщо тобі потрібні гроші на журнали та горілку, мені потрібно, щоб ти зробив мені добро. Іди туди і оглянь південну та західну частини Темної долини. Шукай будь-яку інформацію, яка, на твою думку, може бути корисною, і за неї зможеш отримати нагороду! Просто стеж за своєю дупою навколо цієї чортової лабораторії та цих бісових військових хлопців. Вони і деякі одинаки були скалкою в дупі для мене останнім часом. А тепер іди і не повертайся, поки не розкажеш мені щось цікаве!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_arszi_scout_finish">
		<text>Так, так, подивіться, хто повернувся цілим і неушкодженим. І що ж, у тебе навіть є для мене цікава інформація? Хороша робота. Ось твоя оплата. Не витрачай все це на випивку, чуєш? Нам потрібні такі дієздатні люди, як ти, щоб провернути більше справ!</text>
	</string>
<!-- Major Kuznetsov Майор Кузнєцов(В)-->
<!-- agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість навколо військової бази.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_arszi_scout_descr">
		<text>Майор Кузнєцов попросив мене розвідати місцевість навколо військової бази.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>У мене є наказ для тебе, солдате! Я хочу знати, що тут відбувається. Ти будеш відправлений на розвідувальну місію, щоб зібрати інформацію про околиці бази. Мене цікавить район Агропром, північна частина Болота, і в штабі попросили допомогти вченим. Збери інформацію та доповіси, постарайся уникнути зіткнень, це розвідувальна, а не бойова місія!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_arszi_scout_finish">
		<text>Отже, така ситуація. Молодець, солдат! Ось твоя нагорода та трохи лишку.</text>
	</string>
<!-- Lukash Лукаш(Свобода)-->
<!-- mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати територію біля Складів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_arszi_scout_descr">
		<text>Лукаш попросив мене розвідати місцевість біля Складів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>Я хотів би попросити вас допомогти захистити наш будинок. Останнім часом було чимало зустрічей з Обов’язком та Монолітом, не кажучи вже про кровососів, які з кожним днем дедалі ближче підкрадаються з цього проклятого села. Нам потрібна інформація про поточну ситуацію в Армійських складах. Перевір місця, позначені мною на карті, та доповіси про них. Постарайся уникнути бою, якщо це можливо. Повертайся цілим та неушкодженим!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_arszi_scout_finish">
		<text>Схоже на затишшя перед бурею. Дякую, ми вдячні тобі за допомогу.</text>
	</string>
<!-- Dushman Душман(Найм)-->
<!-- cit_killers_merc_trader_stalker_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_cit_killers_merc_trader_stalker_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість навколо Мертвого міста.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_cit_killers_merc_trader_stalker_task_arszi_scout_descr">
		<text>Душман попросив мене розвідати місцевість навколо Мертвого міста.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_cit_killers_merc_trader_stalker_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>Слухай, я шукаю добровольців для розвідки районів, які стануть об'єктами майбутніх операцій. Ти проникнеш в оперативну зону, збереш інформацію та доповіси про результати. Низький рівень ризику, прийнятна винагорода. Є можливість на когось натрапити. Що скажеш?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_cit_killers_merc_trader_stalker_task_arszi_scout_finish">
		<text>Молодець! Ось твоя нагорода і дещо на додачу.</text>
	</string>
<!-- Krolik Кролик(М)-->
<!-- pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_arszi_scout -->
	<string id="igi_task_text_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_arszi_scout_title">
		<text>Розвідати місцевість навколо Прип'яті.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_arszi_scout_descr">
		<text>Кролик попросив мене розвідати місцевість навколо Прип'яті.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_arszi_scout_job_descr">
		<text>Брат! Невірні щодня наближаються до серця нашої святої землі! Вони всюди повзають, як черв'яки! Я прошу тебе знайти каміння, під яким вони повзають, і дірки, в яких вони ховаються. Як тільки ми дізнаємося про їхнє місцезнаходження, ми завдамо удару в ім'я Моноліта! Іди, брате, і повертайся з інформацією в цілості та безпеці! Не соромно не зустріти їх і не померти почесною смертю, бувають ситуації, коли ти можеш завдати їм ще більше страждань, коли просто дивишся і слухаєш, готуючись до удару! Нехай Моноліт нагляне за тобою на твоєму завданні!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_st_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_arszi_scout_finish">
		<text>Слава, Моноліту! Ти зробив велику послугу своїм братам!</text>
	</string>
</string_table>