<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
<!-- Butcher -->
<!-- hunter_gar_trader_task_common_trophy -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_trophy_title">
		<text>Принести звичайні трофеї з мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_trophy_descr">
		<text>М'ясник попросивши мене принести частини мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_trophy_job_descr">
		<text>М'ясо – не єдина частина мутантів, яка може бути цінною. Деякі сталкери цінують певні частини мутантів як трофеї чи талісмани удачі. Ну, наприклад, гарне намисто з іклів псевдособаки або пухнастий котячий хвіст, що звисає з пояса. Будь-хто може вистежити мутанта і носити його частини як символ досягнення, але для створення винятково ефектних предметів потрібна справжня майстерність! – Принеси мені кілька трофеїв, і я зроблю кілька стильних аксесуарів. Берешся?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_trophy_finish">
		<text>Ти приніс чудові матеріали. Молодець, мисливець.</text>
	</string>
<!-- hunter_gar_trader_task_common_hide -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_hide_title">
		<text>Знайти звичайні шкури мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_hide_descr">
		<text>М'ясник попросив мене принести шкури мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_hide_job_descr">
		<text>Погода стає все холоднішою та холоднішою... Мутанти у Зоні навчилися протистояти небезпекам місцевої погоди, вирощуючи тепле хутро. Час збирати шкірки! Крім того, шкури не тільки зігрівають, але й мають багато корисних функцій на кшталт ремонту пошкодженої броні або захисту від аномалій! Принеси мені кілька шкур і отримаєш нагороду.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_hide_finish">
		<text>Бачиш, знімати шкуру з мутантів не так вже й складно, так, мисливець?</text>
	</string>
	<!-- hunter_gar_trader_task_psy_dog_fur -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_psy_dog_fur_title">
		<text>Найкраща шкура - знайти шкуру пси-собаки.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_psy_dog_fur_descr">
		<text>М'ясник попросив мене знайти шкуру пси-собаки.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_psy_dog_fur_job_descr">
		<text>Є істота, яка живе глибоко в серці Зони. Вона досить рідкісна, і небагато сталкерів переживають зустріч із нею. Її виття змушує кров стигнути в жилах, а очі заглядають у розум та душу! Ця істота називається пси-собака, істота і краси, і смерті з унікальним сріблястим хутром. Найкраща шкура, про яку мріє багато мисливців. Принеси мені шкуру пси-собаки, мисливець.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_psy_dog_fur_finish">
		<text>Вона у тебе є? Так! Одна з найкращих шкур, які я коли-небудь бачив у своєму житті. Ось твоя плата, мисливець, і ще дещо, що я знайшов свого часу, але не дуже мені знадобилося.</text>
	</string>
	<!-- hunter_gar_trader_task_arszi_fetch_beak -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_beak_title">
		<text>Легенди Зони - Знайти дзьоб ворона, що мутував, для М'ясника.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_beak_descr">
		<text>М'ясник попросив мене принести дзьоб ворона, що мутував.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_beak_job_descr">
		<text>Про Зону існує багато легенд. Але є лише деякі, які цікавлять нас, мисливців. Чарівний мутований дзьоб древнього ворона - одна з цих легенд. Деякі сталкери вважають, що якщо з нього зробити відвар і випити, то тимчасово набудеш надприродні здібності. Це означає, що є ті, хто за це добре заплатять. От і принеси мені мутований дзьоб древнього ворона.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_beak_finish">
		<text>Так це і є той легендарний дзьоб. Справді, він виглядає інакше. Ось твоя плата, мисливець .</text>
	</string>
	<!-- hunter_gar_trader_task_bloodsucker -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_bloodsucker_title">
		<text>Вишукані прикраси.</text>
	</string>
    <string id="igi_task_text_arszi_fetch_bloodsucker_descr">
		<text>М'ясник попросив мене принести йому щелепу кровососа.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_bloodsucker_job_descr">
		<text>Говорять, що кровососи - рідкість. Це не зовсім так. Люди не надто часто бачать їх, бо більшість сталкерів не переживають зустрічі, щоб розповісти про це... Насправді кровососи кишать усюди. Вдень вони ховаються, а вночі виходять на полювання. Я можу зробити винятково вишукані прикраси, використовуючи їх щелепи. Збери мені кілька щелеп кровососа і будь обережний під час полювання! Якщо ти їх не бачиш, це не означає, що вони не бачать тебе...</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_bloodsucker_finish">
		<text>Чудово! Сподіваюся, вони не скуштували тебе під час полювання. Ось твоя плата, мисливець.</text>
	</string>
	<!-- hunter_gar_trader_task_chimera -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_chimera_title">
		<text> Кращий мисливець. </text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_chimera_descr">
		<text>М'ясник попросив мене принести трофей з химери.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_chimera_job_descr">
		<text>Раніше люди боялися тварин, потім тварини боялися людей. Але все знову змінилося, коли з'явилася Зона… У Зоні немає мисливців та здобичі, а є лише мисливці. Сьогодні ти мисливець, а завтра, можливо, станеш жертвою. Є істота, абсолютний мисливець – Химера. Вершина еволюції. Чи достатньо ти хоробрий, щоб зіткнутися з остаточним випробуванням для мисливця? Якщо так, то вистеж химеру і принеси мені пару трофеїв. Я буду чекати твого повернення!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_chimera_finish">
		<text>Найкращий трофей, який ти мені приніс! Ось твоя нагорода, майстер-мисливець, і ще дещо з моїх старих запасів, що мені не дуже знадобилося. Ти це заслужив!</text>
	</string>
<!-- Fanatic -->
<!-- esc_2_12_stalker_fanat_task_meat -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_meat_title">
		<text>Їжа для новачків.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_meat_descr">
		<text>Фанат попросив мене добути запаси їжі.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_meat_job_descr">
		<text>З кожним днем прибуває все більше і більше новачків, і через це в Селищі новачків не вистачає запасів. Я хотів би попросити тебе піти і принести трохи м'яса, щоб ми могли допомогти новачкам з гарячою їжею.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_meat_finish">
		<text>Дякую, друже, ось твоя плата за допомогу!</text>
	</string>
<!-- Wolf -->
<!-- esc_2_12_stalker_wolf_task_night -->
	<string id="igi_task_text_night_title">
		<text>Нічний терор на Кордоні - Знищити мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_night_descr">
		<text>Вовк попросив мене знищити небезпечних нічних мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_night_job_descr">
		<text>Теж не можеш заснути? Може, й на краще. Послухай, я тільки-но отримав повідомлення від кількох переляканих новачків, що вони чули дивні звуки в цьому районі. Судячи з опису, це якийсь небезпечний нічний мутант. Я хочу, щоб ти знайшов джерело звуків та вбив мутанта задля безпеки Селища! </text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_night_finish">
		<text>Дякую за твою важку роботу, Селище новачків поки що в безпеці... Ось твоя нагорода.</text>
	</string>
<!-- Sakharov -->
<!-- yan_stalker_sakharov_task_mutant_parts_specimen_monster_common -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_common_title">
		<text>Збір зразків з мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_common_descr">
		<text>Сахаров попросив мене зібрати кілька зразків з мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_common_job_descr">
		<text>У нас закінчилися звичайні зразки з мутантів. Хоча нашим пріоритетом є дослідження рідкісних гуманоїдних мутантів та артефактів, нас, як і раніше, цікавлять зміни, що відбуваються у місцевій дикій природі. Крім особистої зацікавленості ми ще можемо дізнатися про унікальні шляхи еволюції тварин, населяючих  Зону. Декілька видів тварин демонструють перспективні здібності, які ми можемо використовувати для розробки нових ліків або просто більше дізнатися про саму Зону. Бажаєте допомогти науці? Все, що вам потрібно зробити це принести мені зразки!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_common_finish">
		<text>Дякую, юначе! Ось ваша нагорода.</text>
	</string>
<!-- yan_stalker_sakharov_task_mutant_parts_specimen_zombie -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_zombie_title">
		<text>Збір зразків зомбованих гуманоїдів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_zombie_descr">
		<text>Сахаров попросив мене принести кілька зразків зомбі.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_zombie_job_descr">
		<text>У Зоні багато унікальних феноменів. Нас особливо цікавлять ефекти, пов'язані з пси-випромінюванням, такі як здатність, яку виявляють деякі мутанти чи аномалії. З іншого боку, результат цих ефектів вражає. Жертви цих ефектів досі &quot;живі&quot; у певному сенсі, хоча й не повинні. Це змінює багато теорій про саме "життя". Як ви вже могли здогадатися, я говорю про так званих &quot;зомбованих&quot; , але я знаходжу цей термін дуже ненауковим. Я завжди прагну вивчати біологічні процеси, які відбувалися в них після того, як мозок став сильно пошкоджений при контакті з високим рівнем пси-випромінювання. Будь ласка, принесіть мені зразки!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_zombie_finish">
		<text>Це справді сумно, закінчити так... О так, ось ваша нагорода.</text>
	</string>
<!-- yan_stalker_sakharov_task_mutant_parts_specimen_humanoid -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_humanoid_title">
		<text>Збір гуманоїдних зразків.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_humanoid_descr">
		<text>Сахаров попросив мене принести кілька гуманоїдних зразків.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_humanoid_job_descr">
		<text>Зона змінила життя, яким ми його знаємо. Не тільки для тварин, а й для людей також! Існує значна кількість повідомлень про людей, що настільки мутували, що тепер володіють новими, захоплюючими здібностями. Контроль над розумом, надлюдська сила, регенерація та багато іншого. Нас найбільше цікавлять зразки цих людей, що мутували, або, якщо можна так висловитися, гуманоїдних мутантів. Звичайно, їх цікавий інтелект робить їх набагато більш грізними, ніж свині або собаки, до яких звикли менш досвідчені сталкери. Це, звичайно, небезпечне прохання, але якщо ви принесете мені зразки, ви справді станете багатим сталкером!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_humanoid_finish">
		<text>Чарівно! Ці зразки могли б відчинити двері для науки за межею уяви. Ваша нагорода, як і було обіцяно!</text>
	</string>
<!-- yan_stalker_sakharov_task_mutant_parts_specimen_mutant_rare -->
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_rare_title">
		<text>Збір рідкісних зразків з мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_rare_descr">
		<text>Сахаров попросив мене принести кілька рідкісних зразків з мутантів.</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_rare_job_descr">
		<text>У Зоні існують тварини, що мутували, яких можна вважати вищими хижаками. Лише небагато сталкерів переживають контакти з ними, що робить їх дуже рідкісним екземпляром для нас. Ходять чутки, що деякі з них можуть вижити навіть у найсуворіших умовах, як-от висока радіація або контакт з аномаліями. Я хочу науково довести, правдиві ці чутки чи ні. У зоні можливо багато, що навіть я вважав би ненауковим… Це буде небезпечна місія. Принесіть зразок, і ви будете добре винагородженні, сталкер!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_arszi_fetch_monster_rare_finish">
		<text>Ми рідко можемо працювати з такими чудовими зразками. Вони зберігають багато таємниць, які потрібно розкрити! Ось ваша нагорода.</text>
	</string>
</string_table>