<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!-- Translated by K.I.T. -->
<!-- Перекладено K.I.T. -->

<string_table>
	<!-- ---------------------------------------------- -------------------------------------------- -->
	<!-- Кузнєцов (Військовий) Завдання «Зупинити несанкціоновані вторгнення» -->

	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_assault_stalker_online_title">
		<text>Замести під килим</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_assault_stalker_online_descr">
		<text>Полковник Кузнєцов попросив мене знищити групу сталкерів у позначеному місці.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_assault_stalker_online_job_descr">
		<text>Є одна делікатна справа. Присутність нелегалів поблизу нашої бази не є вигідною для наших майбутніх операцій. Завдання таке: будь-якому уповноваженому персоналу або дружнім силам, яких ви знайдете в позначеній зоні, дозволено вийти за її межі, а всі інші повинні бути знищені, незалежно від того, які угоди, на їх думку, вони мають з нами. Розумієш цілі?</text>
	</string>
		<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_assault_stalker_online_finish">
	<text>Чудова робота. Так тримай і матимеш нашу повагу.</text>
	</string>

	<!-- ---------------------------------------------- -------------------------------------------- -->
	<!-- Кузнєцов (Військовий) Завдання на захоплення території -->

	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_2_title">
		<text>Рейд у відповідь</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_2_descr">
		<text>Військові наказали мені вжити заходів у відповідь на знищення групи екологів.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_2_job_descr">
		<text>Останнім часом у Зоні почастішали незаконні переслідування. Одна така злочинна група напала на деяких наших вчених. Люди, які скоїли цей підлий вчинок, можливо, зникли, але покарання все одно буде. Вирушайте на місце нападу та запровадьте військовий стан щодо будь-яких сталкерів, які там таборують. </text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_2_finish">
		<text>Завдання виконано? Хороша робота. Можливо, тепер вони добре подумають, перш ніж втручатися в справи наших мирних громадян.</text>
	</string>

	<!-- ---------------------------------------------- -------------------------------------------- -->
	<!-- Кузнєцов (Військовий) Завдання захоплення бійця противника -->

	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_kill_stalker_nearby_title">
		<text>Військове правосуддя</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_kill_stalker_nearby_descr">
		<text>Зона — популярний притулок для всіляких покидьків і лиходіїв. Полковник Кузнєцов виділив мені ціль для розстрілу.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_kill_stalker_nearby_job_descr">
		<text>СБУ постійно надає мені список своїх найбільш розшукуваних цілей. Деякі з них є відомими шпигунами або ворожими тактиками. Інші — мені соромно це визнавати — дезертири, безчесні хробаки, які покинули своїх побратимів. А інші мало чим кращі за звичайних покидьків - злочинці з-за периметру, які втекли в Зону, щоб уникнути правосуддя. Конкретний злочин не має значення. Важливо те, що стало відомо про місцеперебування однієї такої цілі. Якщо ви бажаєте бути його катом, ви можете розраховувати на премію в наступній виплаті. </text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_kill_stalker_nearby_finish">
		<text>Видатна робота! В СБУ будуть задоволені.</text>
	</string>

	<!-- ---------------------------------------------- -------------------------------------------- -->
	<!-- Кузнєцов (Військовий) Завдання з посилення безпеки -->
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_fetch_patches_title">
		<text>Надійна безпека</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_fetch_patches_descr">
		<text>Полковник Кузнєцов проводить змагання, щоб зберегти гостроту своїх військ. Я можу брати участь, збираючи нашивки, які потім можу здати за винагороду.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_fetch_patches_job_descr">
		<text>Деякі мої друзі з вищого керівництва запустили неофіційну програму. Сторожова служба стає нудною, оскільки місяці перетворюються на роки. Тож, щоб усі були в курсі, людей частіше відправлятимуть у патрулювання, а перший загін із кожного взводу, який повернеться з достатньою кількістю нашивок, має право на винагороду. Якщо ви зацікавлені, можете й самі взяти участь.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_bs_fetch_patches_finish">
		<text>Гм, дай я порахую... Молодець, солдате. Ви заслужили цей приз.</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_5_title">
		<text>Зібрати звіти про експедицію</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_5_descr">
		<text>Полковник Кузнєцов доручив мені доставити на базу кілька таємничих звітів.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_5_job_descr">
		<text>Наш контакт на Кордоні надіслав нам важливу інформацію про діяльність сталкерів у прилеглих районах. Вам потрібно буде дійти до сховка, координати я надішлю на ваш КПК, забрати документи, які ви знайдете всередині, а потім негайно доставити їх. Це не героїчна робота, але наявна пристойна комісія за мінімальний ризик. </text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_5_finish">
		<text>Відмінна робота, солдате. Якщо ви поглянули на вміст, я сподіваюся, що заради вас самих, про це ніхто більше не дізнається.</text>
	</string>

<!-- (військовий медик) -->
	<string id="igi_task_text_agr_1_6_medic_army_mlr_task_1_title">
		<text>Знайти набір для виготовлення медикаментів для лейтенанта Роговця</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_1_6_medic_army_mlr_task_1_descr">
		<text>Набір для виготовлення ліків потрібен лейтенанту Роговцю, щоб розширити асортимент медичного приладдя. Я маю принести його, якщо знайду.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_1_6_medic_army_mlr_task_1_job_descr">
		<text>Нам не вистачає медичних засобів, і наша наступна пташка не прилетить найближчим часом. Проте я чув, що якісь сталкери та торговці почали провозити набори для виготовлення наркотиків контрабандою в Зону. Вони точно стануть у нагоді. Ви допоможете мені?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_1_6_medic_army_mlr_task_1_fetch_job_descr">
		<text>Хоча я можу забезпечити гарний медогляд персоналу на базі, моя здатність забезпечити їх постачанням, поки вони в полі, обмежена. Отже, я намагався добути набір для виготовлення наркотиків. Це дозволило б мені підготувати ліки майже від будь-якої потенційної загрози чи поранення, з якими солдат може зіткнутися під час патрулювання.\n \nПринаймні, я сподіваюся на це. Але мій запит постійно відкладається. Кожна секунда може врятувати життя, тому моя пропозиція така: якщо ви знайдете цілий набір, я заплачу вам за нього зі свого гаманця, нічого страшного. Просто принеси мені один якомога швидше. </text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_1_6_medic_army_mlr_task_1_fetch_finish">
		<text>Вам вдалося знайти вцілілий комплект? Дай мені подивитися. Ух ти! Це дуже добре! Я очікую, що з сьогоднішнього дня рівень виживання наших патрулів різко зросте. </text>
	</string>
</string_table>
